去信英國議會

因中方嚴重破壞中英聯合聲明，去信英國議會要求接管香港，叫英國去同美國歐盟傾派兵幫手，直接同中共開戰，然後拉晒班黑警高官去維也納，透過選舉重組香港政府，重回正軌，順便滅共！

有冇得諗？

自推